美股認真討論區 MCXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

靈車是咪今晚盤後出ER

好似係

今晚aapl投名狀就知龍定蟲

暴巴今日好興奮
好耐冇見你講咁多野
Lm等睇你Gme個度嘅神操作

好似好黑心 但有啲想睇下GME一役會有幾多刀下亡魂

靈車VS爛果

可摸意講下spread？ Calendar 定diaganol

陣間佢地又吹雞 大軍壓境

入到錢，送龍友落去見steve jobs

轉出面

唔會輸,開盤不問價入,今晚5倍唔洗再提gme神股

忘巴好似較左鬧鐘臨收盤put佢老母

靈車今期er唱到好靚

依加已經好惡 出面啲勸世Post俾人怒屌

我都心郁郁, call 完反手put

仲有ba 空中靈棺

ba好似開市前出

Ching識唔識分AR同VR

洗唔洗推咁快個post
唔想追了

早晨 岩岩起身

唔洗操作，夠鐘收錢

暴巴你覺得機構會唔會仲有後著

姨 係喎 痴左線
柒左

個個玩GME
我都諗緊張投名狀係咪被遺忘了

GME夠唔夠資格成為美股歷史一件大事件

我估 option play

實夠

要睇專業書
唔好睇港板
三言2語唔太易明

炒到而家咁市值都係50億鎂啫
小事啦

我地GME包圍網都唔小人

舊年TVIX 上1000
今年why not GME 上1000

廢老股收檔

之前睇左篇文，個玩法幾得意，條友long 200% 再short 100% 去做到overall long 100%

呢度有冇人差唔多玩法？

神

其實暴巴是咪玩calendar
定食盡啲玩diaganol

出左啦

他强由他强，我自一口真氣足

同你一樣

有可能佢有出過CB?

痴撚線

冇人理programmer 石仔

GME包圍網姐係點

斷腳休養緊

搞咩嚟？

即係點唔好意思呀暴巴唔係好明 想藉住今次學下財技 麻煩晒唔該晒暴巴你

50蚊望住GME到佢而家前前後後熔左7 8次上到2百幾
有d錢真係唔係自己賺

Agger

agger 真係唔洗提子

渣車俾人隊屎忽 成條小腿骨插左出黎

大家唔好嘈啦
不如安心睇今晚果果155

公海有貨俾你沽就已經唔洗沽

哇屌take care

錢係搵唔哂
但風險可以令你輸哂

其實一直想知上熱門個機制係點， 3頁post都上熱門

唔唱靚點升，唔升點高位放

等到個果實成熟先食佢啦

個倉有散銀可以會玩下

但冇

你未答我

點解不推文都會上到

下個禮拜會點呢？

Q4財報前冇乜點升啦

今朝應該屌晒鬼

咁BB 都係$5 上 $20 幅度一樣姐

唉,香港人就係咁,見人嬴,自己無份就想人仆街
點解港股做唔到?唔洗解釋啦,香港人有美國人1%團結都夠好

我見到個巴打嬴2百幾萬真係好開心,證明你都有機會,個人唔仆街先有機會嬴

出面成個財經台都係GME喊驚post
問人點解轉身唔開post講

CB?

要幾多個唔推文既post

然後sell the fat

如果wsb 真係噤團結, 睇睇佢幾時同會有幾清楚叫人散水

又黎"玩股票唔係為賺錢"

其實overall 都係升10倍
認真研究搵多幾隻10倍

Alpha 操作

好股太多 唔玩呢隻仲有好多隻
機會真係一直都有

GME哩d邊有得研究

真 我個fd就係咁 叫佢買又唔買 升左又唔甘心 想佢跌

你樣都有

眼紅人，大把香港人都係咁

Tsla都係啦
成日話泡沫泡沫
爆嚟爆去都冇爆
爆升就有份

兩樣野喎柒頭
講緊香港人憎人富貴關咩玩股票唔係為賺錢事

Long put左 19到期

short interest 140% 小小dd 都搵到啦

諗緊一陣入 BB 定衝GME好

你當係暴巴果d大河劇咁，買股就好似打仗，輸左會死，咁揀股就會好小心，最多都係小本突襲下，唔會全軍孤軍深入敵陣

bb 都有4倍
gevo3倍
小西膠4倍
tsla嗰啲更多唔洗講

GME有出過可換股債券？

係龍係溶都已經冇乜感覺

Why not both

諗緊點包佢好

暴巴有無idea

WHY NOT BOTH

爆乜鳩, 依然有人係咁追, 點爆
同支那一樣, 世界各國依然繼續奶, 點爆
GME 都係, 大把人尋日先入賭場, 亦大把人未入, 要收割個班, 都未賺夠, 要繼續推上, 今日聽日都唔會爆

純粹係因為啲人賺完太惡
先想佢跌
唔關眼唔眼紅事

利申有貨

理得佢咩, 我同美國人一齊團結, 一齊賺

佢冇講佢short乜，其實係咪都係hedge +睇淡short?

全hedge ge話不如就咁long 100%

簡錯股輸double

點解咁鐘意拎靈車嚟比
Gme 升既原因係散戶炒上去 基本上依家仲玩緊既人係冇考慮過公司基本面
而tsla升係有基本面支撐
兩個完全唔同既情況

用call 都得

真 與其話爆
倒不如趁佢未爆執返筆仲好

你又有道理喎

純粹講下啫
鬼唔知佢地冇得比

新手一問,啱啱開左FT户口,諗住放1萬HKD玩下先,但唔知應該買邊隻好,有諗過ETF但又太多款,求各位教學同點醒

咁有信心

Super QQQ幫到你

石村Elon

我真心覺得會見到1000

連邊季會上都好似未知

睇樓/ 跳樓加速板

well....
有心學係好事

轉身仲會同人講咩傻的嗎

我都覺
唔入就笨

至少樓下看更仲未知

出面d gme post真係有人問轉身會唔會同人講
要齊上齊落......

呢排見得tb
有10里

見到1000 唔代表1000放到
到時班友人踩人就精彩

點解玩 Arduino
寫機械人？

完全無難度啦

完美 Buy high and sell low

STM32黎

想問下暴巴點解咁肯定會冧
見2月仲有一大堆$100up未平倉put
會唔會殺埋佢地再落
(即係有一段時間居高不下)

想問暴巴你做咩走去put佢 有肉食咩？

咁就998

因為個市總有一日會冧

cb講錯

j 啦

All in 未

巴打好衰

Syntax error on line 1: unknown identifier "Hello"

一個省搬去另一個省就得。買張假ID改頭換臉好易。

唔會
佢開到800 call, 想入2張玩下

咁點解佢開300 唔入等800？

Hello, Stoneson.
幾時做到石頭出菜？

Hi all, today is our YALA gel head day
are you ready to see YALA $30 tonight?

問題係我講我轉身，佢地都會照舊追gme 啦

睇死係咁

P子，唔扑金波可嗎？

扑個波慶祝吓先啦p蛇

print("Hello World!")> Hello World!

走牙

過兩日整個溫度計

amd個仆街咁都唔升
Avti形態咁靚都唔升

all in契媽

Summon the golden ball hammering

太陽神

SH SQQQ

ARKK同QQQ?

你想去美國讀咩

升市睇淡會比人當癡線佬

台仔頂撚住呀

依家無咁易喇，咩都實名制…

大6有戶藉制度，以前想搬省都唔係易事，唔知依家係點喇

好

買本漫步華爾街睇下

而家唔扑今晚邊有力升

社科果類

1A 3T

算啦
做好自己咪算
好言相勸好多時都唔會聽

QQQ ARKR

淘寶熱賣「血吊墜」稱可辟邪擋災 女友篤手指、割臂取血製頸鏈送男友

落降頭咁款

唔好變左派

gme bb pltr

睇好你
種左出嚟記住請在座巴絲食沙律

仲有Amc

點睇AMC 下隻GME?

如果想分散風險，我會覺得arkk同qqq感覺太重覆，將其中1隻轉voo之類就會保守d, 轉做soxx/ tan呢d就買個別行業，睇你自己鐘意邊樣多d

發現原來財經台hostile takeover左吹水台
唔怪得呢排咁多痴線佬

你唔係以為散戶有咁勁下話

GME啲錢真係唔係人人賺得起

Elliot Page宣布變性後驚爆同舞蹈員妻子離婚：我們仍是朋友

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇到頭都痛埋

平D

台指唔係今日結 我都係鳩估平淡倉之前台積電都要妹

exac7ly

LGBT既極致

呢排賺咗咁多，入返啲spy300P其實唔過分

屌 睇完笑出聲

原來如此 嘩呢個好問題 但我頭先就咁打 Convertible Bond gameshop 上網search咩都冇彈出嚟 Anyway 唔該晒暴巴你

睇左三次先睇得明

唔痛，我成日講架喇，我性別認同上覺得自己係女人，但我係同性戀，就可以扮gay食女

姐係佢變左性之後做左gay?

是鳩但, 都係2個人一齊

唔好再問
又頭痛

你當佢打機咁，上左3層buff喇

大陸一街都曠視科技啲cctv
公安局有心追一定追到
唔係上訪啲人邊有咁易到人捉返自己省

揸慣台積電啲妹王
琴日入手BB望住佢跳來跳去個心心跳加速

幾有趣 用呢招cow女一流
好有深度

今晚MVIS 好唔好

係咪31號就肯定知道啲機構short有冇平倉

好過做毒撚冇女埋身
見啲基佬好多女

雖然隻股係西蛇的
但佢成日同我講依家唔GEL等幾時,唔通等$10咩

今晚$30 扑金波慶功

呢排日日寫

但通常個啲女唔當佢係男人
不過抽下水應該都幾正

台積電615-2-0.32%

tsm追返溢價未

IV都唔知係咩

如果我同時long call long put GME係唔係必勝?

我跳到PENIS 左

留返啖氣暖下肚

由佢expire/平左佢啦

追返就仆街

真係好懷念後生時同d女同學玩埋一齊，成日有水抽既日子

今朝出左啦,

想問暴巴今晚開市先跟仲有冇肉食

Gme 歐盤升到癲咗？

CHING CHONG

無買果啲仲緊張過有買果啲

IB 有得買

屯門應該開 donki 好感動

冇人理你
今期沽gme先catch到attention

係
己痴線

236 usd

GS2C

ib

今晚千升🚀🚀
多謝白卡佬

大家都係有性別認同障礙嘅易服癖嘅同性戀者

我想問earning report 係咪今日收市後先公佈？

其實我都唔知 不過玩正股算

Tradingview traderlion出個RS 係咪真係同market smith相近
有無巴打有MS 可以對比吓

隻嘢冇底

講左好耐

而家個feel好似玩緊TVIX咁

TVIX勁好多

問題係條友諗住玩option呢

依個位我驚商場都入唔到
排到門口

白蛇

最慘有人認真教
受騙的那個比騙徒更混漲

今日開張 咁撚串

末日號

會唔會反高潮 盤前宣佈停牌

唔益cd rom

跟車

俾錢練下膽先

［窮人生仔正仆街］ 前奧運靚女金牌得主發文稱「不要幫助窮爸媽」

跟

名?

試過俾ok後生既miss罰企係老師枱附近

佢教教下書寧轉臉想指mon既時候 成隻右手掃落我碌鳩到

最後扯住旗罰企勁痛苦

屌女巴

打少左

有冇屌埋miss

打側會睇到晒

咩AV 情節嚟

你無讀過中學？

笑死我呢句

中間果2個咩人?

個兩個明明係學生妹樣

yes, 係呢個名，內容好爆，好正

一係羽毛球，一係排球

留名今晚鳩叫

祈求果果車車今晚過後生生性性

tsla基本面真係值800B咩

日日陰跌 最後狂歡 第N次了

金融時報: 港府4部門致電多名金融界高層質問撤離香港原因

搞咩俾人擺上網

又唔靚

基本面變咗

左邊幾cute

淨係當佢整車嚟睇咪唔值

炒GME班人又周圍著火頭
開始吹到隻野可以維持高價長久

人地狂數幾十萬鎂 依加唔辣火頭幾時辣 輸個陣?

星期五後仲有100咩都得

On9 tesla計哂佢所有現價都唔值呢個價啦
玩股票仲講基本面？

GME啲股神痴撚左線 批鬥黃國英 心諗佢買tesla個陣佢地仲玩緊港股

隻winning 16 而家點？

佢地搵到錢我都真心祝福佢既
只係佢地宜家見人就串，明明有啲人只係分析返風險同討論能否維持升勢就比佢地惡言相向
成班一朝得志既ON9

呢班人可能連gme係做乜都未知

我毫子入仲賺緊喎
挑機死番去大台同班廢老股圍爐啦

山子派晒貨

呢個真

成班大陸暴發戶咁既款

又唔話得嘅

好撚正

都係靜靜地賭apple Tesla er算啦

ETF過隔離問
唔好話我唔教你

隔離post真係好恐怖大量少年股神

其實都唔明有乜好嘈
一邊FOMO 一邊YOLO

宜家佢地越吹越大，等睇過幾日成個財台一片哀號

金融時報: 港府4部門致電多名金融界高層質問撤離香港原因

on9

你見個個兔兔無再係到gel妖股就知

以為入錯台

側面反映金融界走緊佬

咁公道講，呢到今日都有幾次見到叫人all in put

咪起晒鋼啦 幫cdrom問下姐 上個post有巴打問丫嘛

唔明

連登醫院，連登餐廳，我睇緊d咩野

呢隻野風頭正盛，小弟保守決定完全唔掂

縮iv就call put雙殺

當年tvix 1000 經典到

關稅華 : 無事 無事

又話winning 16 會跌9成跌番去毫子既，我等左個幾月啦
Gme上星期話會人踩人，踩到今日踩左人未
我夠知遲早有一日會有股災啦
成班唔抵得人就日日話人少年股神，你地買tsm/太陽能賺錢係咪中年股神

今日連郡指數出左未

升

Tsm繼續跌

你咁都認得佢

依家買tsm同solar係輸緊錢

都係多口講下
道期滅世

今個月 真係刷身 我對股票既睇法
利申：廢老股持有人

食緊野,等等

唔抵得救命啊 笑到氣喘

其實連郡好多巴打都係低調玩廢老股

錢咪同你擺著在度 咩亞太地區總部就搬了

嗰個其實 jm9

盤前就咁熱鬧

香港租金又貴到痴線
無制度保護下
倒不如係上海搞算

人踩人未呀p牌仔
星期一個個係度串人話人踩人點知琴晚俾人一巴巴星埋去

睇下邊個笑到最後

指數包公海!

我未忘

pltr睇完佢demo day都唔明 點扇

唔好引波台同cctoy 班人入黎就得

Bb起飛未
10x 應許之地

FANG變廢老股

編年史我都修尾了
諗住無人理

就算真係贏咗最多同忘巴低調數錢

少煩

uncertainty

落場可以照炒 但office同人就搬走曬 你就慢慢拎北水錢黎托高港股

送錢俾班fund賺想人留係到 但人地彩你都on9

[突發] 雞排妹見杜汶澤喺台灣好孤獨約咗佢出去！！！

我都想要個杯

巴打你啲指數上次咁準
今次

Thx 明巴Cano 巴

仲要親手送⋯⋯這些機會

透明個個好靚

GME愈嚟愈大RISK

唔睇好就係唔睇好
你發達咪你叻仔 我噚晚都話凳炒GME班人開心
但唔好學班大陸人咁突然暴發就周圍吠啦

其實呢到巴打都係提班人食胡
唔好做最後走個個

一朝得志語無倫次

i have a position

絲打好慘 咁樣都要比人串

約女上黎Netflix and chill

佢地揹高risk既博高return
係應該贏

從來唔阻人發達

強度無法想像

空倉食返幾日花生

你個名...

咁你都咪好似台灣班酸民咁
日日串人少年股神，你地賺錢又中年股神呀on99

你去隔離post 講會比人咬

咩

過哂星加坡，韓國，東京，上海真心在香港把撚

忘巴中肯
今鋪撐你

係咪今日收市出正式Nasdaq Short Interest Report

AAPL TSLA TQQQ

你班友同我留低！明明香港個環境咁吸引到外資

華爾街五毛

跟call?

個樣好無奈

估唔到啲大媽區國安法大話真係連自己都呃埋

事實黎架嘛!走咩呀走

不斷推上去

望下282先

真係估佢地唔到 仲以為班財金心水清

唉你地G飽佢

個陣學校邊到有mon

杜生個胸好細

donki 30蚊樓下有找

原來英sir前兩日出GME篇文
所以比人GME gang狙擊

安全了

勸咗好多次 仲要俾人bin c

SH 一定升

Thx

大佬人地本來就細細粒 算係咁

屌你隔離 gel 到話打爆咗半個聯儲局
區區 900億

打人？我打飛機添呀！

就黎五點
唔知今日果果同TSLA點

山中巴好撚嬲咁

夠喇

白卡佬出現

一陣又比人話我地單單打打

多謝你先係

唔好得個講喎

⚪🐍👍👍 🙇🙇⚪🐍

Thanks 貓絲

邊個有份串山巴

成班小圈子傻閪成日串77話咩人踩人，屌你老母我夠知你老母係女人#haha#lm2我夠知總有一日會股災，唔通淨係可以買tsm賺錢咩on99#haha#lm2成班傻閪中年股神

你又知

你地慢慢賺

我都等緊機會入位put啫

依家係你地主場先

返左幾年工先食個一次

即係講真 我都覺得真係會再上嘅 不過嗰堆串柒柒又何必呢

台灣車用晶片業者提高產能到103%供美德日 不供中國

佢點嘔多3%出黎

sor lor

美國亡國

有無人唸住all in amc

指數同強度係唔係無直接關係

佢隻ocgn洗緊盤
43%獲利比率，唔明點解咁大反應

利申，我堆太陽能任大家沽空，我絕對唔會屌柒大家圍爐

兩個台都充斥住一堆痴線佬

做埋mega crap apple啦
定係記者唔會搞apple

其實唔知嘈乜

忘巴準備比人咬未
佢ocgn賺緊400%

900億

想請教下各位巴打,我year1 新黎岩岩開左sofi ac, 請問gme係咪講緊隻股票名?定係交易所名?
我朋友話佢琴日買gme賺左架波子,叫埋我一齊玩, 咁我係咪用sofi買gme就得? thanks

exactly me

跟左tan 睇住小弟ok?

麻煩你做空埋aapl 啦

係隔離就直接將佢就地正法
點撚樣忍

G持

咩意思?

時間就像乳溝

成班廢淡眼紅人地賺錢, 圍爐

me=阿雞

已經測唔到強度

洗番去毫子未？一棍跌9成未？
我等緊呀跌番毫子話我知

大家要控制下自己嘅EQ
無論賺大錢, 輸到仆*, Fomo, 眼紅又好

認真答你
你過隔離問會好啲
呢邊阻人發達

Goog巴係咪清左倉

佢財自左啦

你俾光兄玩弄了

今朝after market入咗少少

咁你覺得gme值幾多

又唔係我屌你 我又無3蚊沽空ocgn, 你揾錯人報仇

哭撚左, 連基本功課都唔做

知道，我眼紅去滴眼藥水算

我都唔知好似好高深咁

想ching chong 但對啲股唔捨得

推 唔想睇嘈交

冷靜d先賺到錢

見今日推post好快 但內容全部變晒GME

白蛇出場

ALL IN SQQQ

一定係

牙光

眼紅人地一晚幾十萬鎂

比多D力沽tesla
等住入呀白蛇

支持牛熊sir

我問定你，跌番毫子話我知，我等位加倉

升到320
見人call左幾張 咁就首期

好撚FOMO

我一早block左佢

見個個賺錢好似好開心咁,我都想玩埋一份

唔洗眼紅

據我觀察 10個有8個hold緊唔過100股

頭先出咗次啦 話今晚到TSLA冧喎

啱

Tsla to the moon

真係開左320 call

GME班人係咪唔識不推文 成個熱門都係

禾想柯煙 GME，tgt?

關我咩事先得你都自已日日f5 睇住啦
洗我提，我都係岩岩睇左眼

歐盤好似升到320

仲有連郡呢啲small potato
睇好睇淡都唔會點影響到㗎喇

又唔係elon musk

同你相反方向
你咪當佢provide liquidity
使乜咁上心

我一向好尊重山蛇
由介紹 pump and dump一條龍完美execute拉哂傻散入局
簡直係莊家既典範

咁唔洗買
on 9

個fd話買左gme call, sofi好似無得買call, 可能要開埋牛牛

白卡佬都sell the fat fat?

白卡佬 dllm

莓莓起飛未

維護日 縮短時間，再24小時生產

209.26 呢個價真係有d心動！！！！
媽咪面

我就屌左先再講

Thx 明巴

GME之亂一役引爆左幾多私怨同埋牛鬼蛇神
其實2日 300%倉 經常都有呢d例子
點解今次大家咁火爆係咁鬧交 明明大家都係賭緊自己d錢

贏錢gel 都算
講食女又逼害毒毒

IBM點睇

賭場就黎開門

你最後嗰句...

好撚好笑

有人眼紅
有人賺錢膨脹
世界係咁

yes, stonks only go up

因為今次紅到全世界都知

全倉penny stock本身就係一種勇氣
我就做唔到，捱窮係應該

唔係都唔會送到上門啦

你就 hai 佬

因為唔抵得新手入場一兩日賺得仲多過自己苦苦經營
同埋

gme 303

財經台都越黎越多post
唔知炒完gme會唔會散場

真

目標價幾多同幾時先

stonks

沉悶地輸錢

咪係 你話賭輸左我d錢就話者 我仲想多謝班GME股神幫我拉升埋隻FUBO

你有需要個陣唔好話公廁，旱廁你都要嘔完上

大家起跑線唔同

你5皮野港紙倉 yolo咪yolo
唔通我5球野倉 又yolo咩
你敢咪你叻仔

我三隻既call 都有執
之後咪又係心雄嘔返一半

白蛇今日好活躍

白sir睇好gme去到幾多

你呢個諗法好on9 你不如去馬會門口屌9班阿叔賺得多過你份人工

有啲人天生就係兒子
又或者六合彩中頭奬/中3T
唔通又眼紅咩 其實真係冇眼紅呢個情緒

白蛇今日冇紅色大字, 是否有預警?

收到風，今晚gme拉升美股

All in 99倍獨贏

炒完佢地財自唔駛再睇財經台啦

Thanks大佬

正想入bb

醫療既話Dr Dean幾好

life is long gamma

如果冇咩錢
絕對係需要yolo

如果有啲唔輸得嘅資本
咪可以分少少去玩

利申: 星期五入星期一9x走咗

由GME變返CALL G台

睇白蛇既回覆都係一種享受

Gme今晚會點 好撚刺激
利申：積極不參與

今日三大futures竟然冇v

白蛇都gel gme

正

我冇屌呀 我都有份玩 4x入9x走
純粹講有唔少人係咁諗
我睇法係全民賺錢不知幾開心

好波

我隻BB要長大了

Arkx幾時上

多謝白蛇

白蛇股海明燈

星期四盤中先係戲肉

正

重點係要諗佢ARKX會買邊幾隻

熱門咁多gme post，好恐怖

今日白蛇好活潑

岩架啦
氣氛熾熱

之前睇有間叫HEI
直頭有份整好奇號嘅零件
見話有arkx 就入左啲啦
點知日日喺度閪冧

有經歷過就明
一兩百萬打上去真係要坐啲profit出黎
叻啲就開埋short收息

一上腦yolo一次就係咁先，輸番幾十萬重新再坐過

寧願穩陣啲算

cctoy都炒埋一份

有白sir 大活躍做指標
睇黎今晚可以加其他倉坐定定了

就算星期五個倉紅左既都係一份心意 而唔係負擔

全民炒GME
其他股一律廢老

白蛇係咪行緊西蛇條舊路

白蛇活躍指數: 100%

多謝西蛇

白蛇係行緊麵神條路

聚賢莊之路

人地唔比你屌炸?阿雞

之話一定冇 謝謝白蛇

拓也哥？
高速吸引

其實一齊嬴大鱷錢係開心事黎，
不過有d人係太招積
wsb班友都未有咁寸周圍開火，連登仔明明係享緊前人種樹後人乘涼之福

酒仙

Sor

沽撚爆佢

日日沽台電

五萬蚊係 返工 好容易搵到
買股票真係好似澳門過大海

100萬返工係好耐
當你落注嘅時候你就覺得啲錢唔輸得
你就會好穩陣分散諗好多嘢

標準反屌答案 ：你眼紅人賺到錢，廢中廢老咪學人炒股啦

唔洗強調好多女喎

爛石一堆

各就各位

Gay post 指數爆升

如果你搵100萬好快咁另計

好撚驚 成堆男人係度討論比仔吹

大家放棄晒d廢老股 short squeeze gme未

男優都頂唔住 普通人一定大爆射

孖盡無悔

d反對派又攪事. 直接取消議會刮, 慳返d錢出糧俾公墓員同起基建好過喇.

台積電快撚啲升
唔係盤前又跌

amc痴左線
一開就一倍

台妹好正喎

amc

開盤

dlm PLUG

AMC 13

呢個先係今日大佬

GME 盤前盤後
先係真賭場
小小錢就舞高舞低

買左一股gmc

盤前師將會全面進場

又係wor...

點呀amc係咪又當gme咁炒

係咪搞錯AMD做AMC呀 屌你

250 monster

MUSIC

AMC係咩事

Pltr

幾萬蚊yolo無左咪無左

pltr

唔明放撚左係咁升

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

白蛇今日前半段明明好正常
越近開市就越黎料

台積電食左屎

巴打你幾有趣 我講左啲咩得罪你 點解你好似咁引戰feel 有條女送上門 你屌咪屌 我唔屌咪唔屌 你咁上心做乜

CME
GMC
Mcg
Gme

叫咗你走

Pltr唔係都係wsb概念股嚟咩

stonks only go up

點解唔炒fubo

哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。

你坐住呀嘛 你係咪想等蝕到你少過8000先走呀石囝

等埋我張yolo 60call

amc 139%

Bb又假升

I have position too 忘巴。

gme 定amc呀

spce amc好勁

你都幾煩 係咪真係渣白卡

SQ玩完
跌穿哂

隻fubo同GME共存亡！

RKT

BB5.7入

呢兩年算唔算係十年難得一遇嘅大大大牛市

有冇人跟amc

波巴fubo睇幾多

GG 未入TSM!!!

Gme amc 1.99有貨

Amaz

PLTR跌

TELA

5萬起手炒上100萬
跟著般5萬出黎再用同樣方法炒上100萬
重複10次就有1000萬

沽鳩佢啦

屌你amc

講還講咪搞到小西

Sq可以彈未

等多d人做空